其實gogovan同雞記有咩分別？

除左多左個app...

叫雞記啦
叫雞...

叫GOGOVAN好似無咁尷尬

叫TKL(大舊佬)

其實呢間都唔好得去邊
全港 最型

我都想知 價錢一樣？

通既呢2間野，打去雞記call車，結果覆我個師機話頭先GogoVan見到我

姐點？唔太明

應該係個司機攞架車做晒兩邊